有無人玩緊巨商私服

有無人一齊玩！

當初個個屌唔玩 到頭來成班連登仔仆倒去玩

係咪要收錢？

LINK?

咪又係拎住私服名義去搵水源
第一帳號收費
第二新手起家 難 好少人會交易低階材料 只可以課金(物價高)
第三 5倍經 只係5倍吸的經 并唔係真係5倍基本經
第四 個客服擺明半放棄咁開私服 有問題唔回應 淨係理果D VIP VVIP
第五 外掛又係通天 開服果幾星期就捉外掛 之後就放置
第六 D基本野係就平D 但係抽聖獸石/雷獸石果D 都係抽福袋
利申試過抽極都唔中
第七 VVIP果D屬性都比普通人高399屬性
第八 唔穩定 成日有人投訴斷線
擺明係以私服方式推出 用黑橙/普雷威的方法搵錢
最後放置
(利申玩過熱血水滸 懷疑同一個人開)

係同一個人開

5年前del撚咗

五倍經又真係小左啲
不過好似得佢一個開到私服

唔會呀？ 正服都唔洗錢 私服要？

帳號30

玩台服把啦
起碼有神裝同埋執書買到先啦
又唔洗驚佢摺埋

好難升呀正服

而家台服咩生態環境？ 仲多唔多外掛

好撚多外掛

0.8-0.9=1億

75-78億=1本封書

反而唔同美服韓服，幻石當垃圾咁賣

美服一套225天王set 賣緊3千幾蚊港紙

台服一套225天王set 賣緊55-60億

馬套賣緊1100-1200港紙

其實想合神 玩神裝台服好d
而且大部分都係香港人

你玩緊？ 我都想搵人一齊玩

係呀